# Notas personales.

## Main Zettle
Aqui estare publicando mis notas, tips, y cosas importantes que tenga que 
recordar, empezare a usar el metodo ***Zettelkasten***    para ver si esto me hace
recordar de forma mas eficiente, ya que la realidad es que soy muy olvidadiso,
no solo en el trabajo si no tambien en mi vida hogareña.

### Como lo lograre:
Bueno, me puedo hacer de herramientas, en mi caso, sera mi editor de texto, y 
algunos plugins que espero poder dominar, ya que veo que este plugin que usare 
es muy "minimalista" por lo cual requerira de algunas modificaciones.

#### herramientas.
1. ***neovim*** 
  - plugin: [mkdflow](202210020921_mkdflow.md).nvim
2. tmux (maybe).

*thats it, im ready to go.*

# [Notas Personales.](202210020938_notas-personales..md)

# [Notas de trabajo.](202210020938_notas-de-trabajo..md)
